（好奇）大學火車站條gap好大

其實有無人知大學站條火車gap咁大係點解？
定係有典故架？

因為個月台彎

以前旺角都好闊，依家補細咗

因為條路軌太彎

擋剎

幾多年前旺角個到係咁架？

風水佬

入到大學玩大個gap好正常

唔係俾大陸直通車過咩？

個月台彎嘅，㗎車就直嘅，所以每卡最中間位個gap就會好大

依個係其中一個原因，大陸直通車車身闊過東鐵列車，所以個gap就要再預大啲

以前九廣鐵路年代，去廣州D車闊D，你用窄D既車泊埋去，
條GAP當然大。後來去廣州D車改款，全條東鐵線月台改建，
其他站條GAP咪細。

咁點解大學站又唔改？

因為....以前有個大陸女仔偷渡來，在大學站失足慘死
聽論話佢條辮畀架火車扯住行，條屍個頭血肉模糊。
之後個站改建工程，工人成日撞野，
見到個梳長辮既女仔企係角落位
望真D，哇...個頭前後都係辮。

由於太邪，九鐵先決定唔改建

後來D中大生係大學站出口立左個女人銅像
就係紀念個慘死既女偷渡客

民女新作用

比人強姦完

好似關聯合組媽事

眼訓姐

條女到死果日都未爬返上黎

老得快定一直係月台下面生活？

聯合組媽

衫都換埋，應該係下面住左好耐

最盡責
含吹奶啜有方法

個彎真係垃圾, 早又唔拉直, 而家起晒嘢

條女好索！好想跳落去同佢做愛

成撚日都有人跌落去 好撚煩
利申 做過sa

作得幾好
5分

你估大學咁易入架

拉直方案畀中大反對
因為新站位置距離巴士站遠咗
預留位最後用嚟起埋酒店

話俾你聽你同大學既距離有幾遠

呢個阿婆笑撚左

條路軌斜 有高有低 垃圾到

因為.........................中大既門檻唔係咁易就可以入

蝦蝦蝦

其實就應該將污水廠個段路軌地下化穿山, 拉直走線再原址拉直車站月台, 將而家成段S彎改良

見到個阿婆我忍唔住笑左 好似好衰添

我第一次去大學站嗰陣 真係比佢條gap嚇親 要扶住個扶手跨過條gap 不過之後再去條gap又冇咁闊 可能第一次咁岩見到最闊嗰條

九鐵時代宣傳興建中西鐵車站時，標榜「平直月台設計，縮短列車與月台之間空隙」

咪辮子姑娘單野
條鬼無眼
起大d gap 佢就仆落去

究竟件事係點架呢
究竟係設計問題定係要防辮子姑娘呢
無人知道
呢個係一個迷......

你生個死肥婆出黎仲咁多野講